如果可以睇到一個會員有幾多人block

如果可以睇到一個會員有幾多人block
1. 所有人都會有被block數
2. p牌block人唔計數 eg. 10個p牌block一個人 果個人都係當0block
3. default 唔顯示 但想要睇到其他人既被block數要去setting入面開
會唔會係一個好既參考

如果可行仲可以加埋
(4. 超過某個數量既block會推唔起文)
(5. 超過某個數量既block會無法正負評)